日日番工比人屌

番左新工五日 日日都比上司屌
而家見到佢行過黎又驚又緊張

正

唔好撈，做人定做狗

唔撈要乞食

轉工 咁簡單 如果有呢隻唔係又吊既老闆 臨最後lastday未吊佢老母

咬佢囉

叫我有野唔明唔識要問佢
但問佢又會燥底
到底想我點

同我上司完全一樣
問完又話你廢

你份人工包左小費 比人小嘅費用 認命啦

走啦

我地會set alarm提自己做野
我 上司
咁個alarm彈左出黎
咁我去做呢樣野啦
個alarm彈左出黎提你啊嘛 姐係要做啦 咁你咪做囉

屌我都係想同你講一聲姐 你洗唔洗咁惡

你答ok咪得

樓主做咩位

咩工呀

完全明你感受

完全明白
以前有個上司又係咁
問佢又惡死又黑面
唔問又話要出聲問
我屌你老母

叫你唔明就問係必需話你知，但唔代表你可以亂問。最少要証明你研究過，用個腦諗過過濾過先問。
例如:你要搵sample,佢要用10分鐘搵，但你要用30分鐘搵。你問佢佢就會覺得你自己曬多小小時間都做到既野仲問。
同埋問既時機好重要，佢趕緊野or心情唔好，你仲煩佢就等死la。

自己醒水啦，咁樣點樣做落去姐？
你炒佢好過俾佢炒你啦
趁依家只係翻左5日，早d搵過一份，呢份垃圾就唔使寫落CV
如果唔係到時俾你捱幾個月先走，見新工會問你呢份工既問題，甚至打去問你依家條粉腸上司，到時你就趴街啦

屌一樣

唔撈 好難再搵其他工
Fg 又冇經驗

過黎幫我含撚得唔得?

幾錢Q

利申 Gay

咩工

利申就grad我都好撚驚

除非自己心理好到俾人屌就當佢唱歌
否則對住d乜鳩都屌既人好易情緒有問題